para testear...

- grabar la placa esp32 con el codigo .ino
- en "power shell" ir a la ubicacion donde está nc.exe 
- ejecutar : ./nc -u -l -p 12345 > datos.csv
- esperar un tiempo y luego cortarlo con ctrl+c
- se debe de crear un fichero llamado "datos.csv" con la información.